%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LADAINHAS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Ladainhas}\clearpage

\instruct{\hfill \emph{M. Luís}}
\label{lad:mluis}
\gresetinitiallines{0}
\gabcsnippet{(c4) <c><sp>V/</sp>.</c>() Se(e.)nhor,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.)  <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Se(e.)nhor,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.) (::) (z)
<c><sp>V/</sp>.</c>() Cris(j.)to,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.)  <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Cris(j.)to,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.) (::) (z)
<c><sp>V/</sp>.</c>() Se(e.)nhor,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.)  <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Se(e.)nhor,(h.) ten(h)de(g) pie(h)da(j.)de(h) de(g) nós(h.) (::) (z)}
\gresetinitiallines{1}
~\\

\gabcsnippet{(c4) San(j)ta(j) Ma(j)ria,(j) Mãe(j) de(j) <b>{De}us</b>(k)(i.) () () <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Ro(i)gai(h) por(i) nós.(j.) (::)}

\begin{multicols}{2}
	São Mi\textbf{guel}, \hfill rogai por nós.\\
	Santos Anjos de \textbf{Deus}, \hfill rogai por nós.\\
	São João Bap\textbf{tis}ta, \hfill rogai por nós.\\
	São Jo\textbf{sé}, \hfill rogai por nós.\\
	São Pedro e São \textbf{Pau}lo, \hfill rogai por nós.\\
	Santo An\textbf{dré}, \hfill rogai por nós.\\
	São Jo\textbf{ão}, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Maria Mada\textbf{le}na, \hfill rogai por nós.\\
	Santo Es\textbf{tê}vão, \hfill rogai por nós.\\
	Santo Inácio de Antio\textbf{qui}a, \hfill rogai por nós.\\
	São Lou\textbf{ren}ço, \hfill rogai por nós.\\
	São João de \textbf{Bri}to, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Perpétua e\\
		\tab Santa Felici\textbf{da}de, \hfill rogai por nós.\\
	Santa I\textbf{nês}, \hfill rogai por nós.\\
	São Gre\textbf{gó}rio, \hfill rogai por nós.\\
	Santo Agos\textbf{ti}nho, \hfill rogai por nós.\\
	Santo Ata\textbf{ná}sio, \hfill rogai por nós.\\
	São Ba\textbf{sí}lio, \hfill rogai por nós.\\
	São Mar\textbf{ti}nho, \hfill rogai por nós.\\
	São \textbf{Ben}to, \hfill rogai por nós.\\
	São Martinho de Dume, São Frutuoso\\
		\tab e São Ge\textbf{ral}do, \hfill rogai por nós.\\
	São Teo\textbf{tó}nio, \hfill rogai por nós.\\
	São Francisco e\\
		\tab São Do\textbf{min}gos, \hfill rogai por nós.\\
	Santo António de Lis\textbf{bo}a, \hfill rogai por nós.\\
	São João de \textbf{Deus}, \hfill rogai por nós.\\
	São Francisco Xavi\textbf{er}, \hfill rogai por nós.\\
	São João Maria Vian\textbf{ney}, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Isabel de Portu\textbf{gal}, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Catarina de \textbf{Se}na, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Teresa de Je\textbf{sus}, \hfill rogai por nós.\\
	Santa Beatriz da \textbf{Sil}va, \hfill rogai por nós.\\
	São Nuno de Santa Ma\textbf{ri}a,\hfill rogai por nós.\\
	São Francisco e\\
		\tab Santa Jacinta \textbf{Mar}to,\hfill rogai por nós.\\
	Santo Eu\textbf{gé}nio,\hfill rogai por nós.\\
	Todos os Santos e\\
		\tab Santas de \textbf{Deus}, \hfill rogai por nós.\\
\end{multicols}
\clearpage

\gabcsnippet{(c4) Se(j)de(j) - <b>nos</b>(k) {pro}(l)pí(k.)cio(j.) () () <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Li(h)vrai(j.)-nos(i) Se(h)nhor.(g.) (::)}
~\\
	De \textbf{to}do o mal, \hfill livrai-nos, Senhor. \\
	De to\textbf{do o} pecado, \hfill livrai-nos, Senhor. \\
	Da \textbf{mor}te eterna, \hfill livrai-nos, Senhor. \\
	Pela vossa en\textbf{car}nação, \hfill livrai-nos, Senhor.\\
	Pela vossa morte e res\textbf{sur}reição, \hfill livrai-nos, Senhor.\\
	Pela efusão do Espí\textbf{ri}to Santo, \hfill livrai-nos, Senhor.\\

\gabcsnippet{(c4)A(g) nós,(g) pe(g)ca(g)<b>do</b>(h_)res,(g.) () () <c><sp>R/</sp>.</c>(::) Ou(g)vi(i.)-nos,(h) Se(i)nhor.(j.) (::)}
~\\
\instruct{Se houver baptizandos:}
Dignai-Vos dar uma vida nova\\
	\tab a estes eleitos pela graça do Bap\textbf{tis}mo, \hfill ouvi-nos, Senhor.\\
\instruct{Se não houver baptizandos:}
Santificai esta água, para o renascimento\\
	\tab espiritual dos vossos \textbf{fi}lhos, \hfill ouvi-nos, Senhor.\\

Jesus, Filho de \textbf{Deus}, \hfill ouvi-nos, Senhor.\\

\gresetinitiallines{0}
\gabcsnippet{(c4) <c><sp>V/</sp>.</c>() ~() {Cris}(i.)to,(g.) ou(ij)vi(kj)-nos.(j.)    <c><sp>R/</sp>.</c>(::) {Cris}(i.)to,(g.) ou(ij)vi(kj)-nos.(j.) (::)}

\gabcsnippet{(c4) <c><sp>V/</sp>.</c>() ~() {Cris}(i.)to,(g.) a(i)ten(j)dei(kj)-nos.(j.)  <c><sp>R/</sp>.</c>(::) {Cris}(i.)to,(g.) a(i)ten(j)dei(kj)-nos.(j.) (::)}
\gresetinitiallines{1}
\clearpage